# Поиск химерных транскриптов, образованных с участием заданного множества генов


## Пайплайн для ускоренного поиска химерных генов
Были использованы следующие программные пакеты: TopHat для фильтрации основной массы ридов, Blastn для выравнивания оставшихся ридов на базу данных потенциальных химер. Так же был написан скрипт на языке Python для поиска ридов, одной частью выравненные на 5’ партнера, а оставшейся частью выравненные на 3’ партнера. По результатам было получено несколько потенциальных химерных пар, некоторые из которых совпадают с ранее определенными парами из других алгоритмов.

## Команда

* Герман Рымарев
* Полина Павлович 
* Ильдар
* Глеб Степанов
* Арина Никитина

## Куратор
* Феликс Френкель

